{
  "Farm": "팜",
  "Unlock Wallet": "지갑 잠금풀기",
  "Connect wallet": "지갑 연동하기",
  "Connect to a wallet": "지갑 연동하기",
  "Disconnect": "지갑 해제하기",
  "Copy Address": "주소 복사하기",
  "Locked": "잠김",
  "Deposit": "예치",
  "Earn": "획득",
  "Pool": "풀",
  "Coming Soon": "곧 제공 예정",
  "Total Liquidity": "총 유동성",
  "View on BscScan": "KlaytnScope에서 보기",
  "FINIX price": "FINIX 가격",
  "Your Stake": "내 예치금",
  "Total": "합계",
  "End": "종료",
  "Create a pool for your token": "내 토큰의 풀 만들기",
  "Max": "Max",
  "Not enough LP to stake": "예치 가능한 LP가 부족함",
  "Add Liquidity": "유동성 추가하기",
  "Cancel": "취소",
  "Confirm": "확인",
  "Warning": "경고",
  "Pending Confirmation": "확인 대기 중",
  "Available": "사용 가능",
  "Harvest all (%count%)": "모두 수확(%count%)",
  "FINIX Stats": "FINIX 통계",
  "Total FINIX Supply": "총 FINIX 공급",
  "Total FINIX Burned": "총 FINIX 소각",
  "New FINIX / sec": "초당 생성된 FINIX",
  "Farms & Staking": "팜 & 예치",
  "FINIX to Harvest": "수확할 FINIX",
  "FINIX in Wallet": "지갑의 FINIX",
  "Collecting FINIX": "FINIX 수집 중",
  "Harvest": "수확",
  "Approve": "승인",
  "Select": "선택",
  "Unstake": "예치 취소",
  "Read more": "자세히 보기",
  "Details": "세부 정보",
  "Home": "홈",
  "Compound": "혼합",
  "APR": "APR",
  "Approve Contract": "계약 승인",
  "Your wallet": "내 지갑",
  "Logout": "로그아웃",
  "ROI": "ROI",
  "Return on Investment": "수익",
  "Timeframe": "타임프레임",
  "FINIX per $1000": "FINIX / $1000",
  "Calculated based on current rates.": "현재 환율을 기준으로 계산됩니다.",
  "Get": "Get",
  "Compounding": "혼합",
  "Get LP tokens": "LP 토큰 얻기",
  "Show": "표시",
  "Hide": "숨기기",
  "Stake": "예치하기",
  "Earned": "획득함",
  "Staked": "예치된",
  "Farm Staked": "예치함",
  "Pool Staked": "예치함",
  "Balance": "금액",
  "Live": "라이브",
  "Start": "시작",
  "Claim": "클레임",
  "Merch": "상품",
  "An error occurred confirming transaction": "트랜잭션을 확인하는 중에 오류가 발생했습니다",

  "Home - Definix - Advance Your Crypto Assets": "홈 - 디피닉스 - 내 암호 자산 강화하기",
  "is now on": "가능합니다",
  "Klaytn Blockchain": "클레이튼 블록체인",
  "Get free ": "무료 획득하기",
  "30 KLAY": "30 KLAY",
  "Get Airdrop": "에어드랍 받기",
  "Audited by": "감사업체",
  "AUTO RE-BALANCING MUTUAL FUNDS": "상호펀드 오토리밸런싱하기",
  "INTRODUCING": "INTRODUCING",
  "DEFINIX REBALANCING FARM": "DEFINIX REBALANCING FARM",
  "Rebalancing involves periodically buying or selling assets in a portfolio to maintain an original or desired level of asset allocation or risk.": "리밸런싱은 원하는 자산 혹은 리스크 배분 레벨을 유지하기 위해 포트폴리오 내 자산을 주기적으로 매수 및 매도를 진행합니다.",
  "Sound complicated? Don’t worry we will take care your investment automatically with our investment partner": "복잡해 보이시나요? Definix가 전문가들과 함께 당신의 투자를 자동적으로 관리해드리겠습니다.",
  "Interesting, I want to invest": "Interesting, I want to invest",
  "FINIX LONG-TERM STAKE WITH VOTING SYSTEM": "FINIX LONG-TERM STAKE WITH VOTING SYSTEM",
  "New financial product from DEFINIX. It is the single-sided pool stake FINIX earn vFINIX.": " New financial product from DEFINIX. It is the single-sided pool stake FINIX earn vFINIX.",
  "vFINIX can vote for rewarding fee return from a liquidity pool and discount fee conditioning for Rebalancing Farm.": "vFINIX can vote for rewarding fee return from a liquidity pool and discount fee conditioning for Rebalancing Farm.",
  "Coming soon!": "Coming soon!",
  "DEFINIX SYSTEMATIC VAULTS": "DEFINIX SYSTEMATIC VAULTS",
  "Total Value Locked (TVL)": "총 가치 합계 (TVL)",
  "TVL in BSC": "BSC 기반 TVL",
  "TVL in Klaytn": "Klaytn 기반 TVL",
  "Definix Systematic Vault is available to use in": "Definix Systematic Vault is available to use in",
  "Does not include burned": "소각된 코인 미포함",
  "MY INVESTMENTS": "내 투자",
  "TUTORIALS": "튜토리얼",
  "Net Worth": "수익률",
  "OTHER": "기타",
  "FINIX ready to harvest": "피닉스 채굴 하기",
  "From all farms": "모든 팜",
  "From all pools": "모든 풀",
  "LP Staked": "LP Staked",
  "FINIX Earned": "FINIX 수익",
  "Preparation & Wallet setup": "준비 & 지갑 세팅",
  "Transfer token to your wallet": "토큰을 내 지갑으로 이동하기",
  "Connect wallet & Swap tokens": "지갑 & 스왑 토큰 연동하기",
  "Liquidity pairing & Farming": "유동성 페어링 & 파밍",
  "Let’s start from here": "여기서 시작해볼까요 :)",
  "You don’t have any investment yet. Don’t worry, I’ll guide you through the process": "디피닉스가 처음이신가요? 튜토리얼을 참고해주세요!",
  "Get Started": "시작하죠",
  "Step": "단계",
  "BACK TO FIRST PAGE": "첫 번째 페이지로 돌아가기",
  "NEXT": "다음",
  "PROCEED TO NEXT STEP": "다음 단계로 넘어가기",
  "Start farming in 4 major steps": "4 단계로 팜 시작하기",
  "Open your web browser": "웹 브라우저 열기",
  "Google Chrome": "구글크롬",
  "Download and install chrome plugin wallet from this linkMetamask :": "이 메타마스크 링크로 크롬 플러그인 지갑을 다운로드하고 설치하세요:",
  "After install your wallet, select on create a new wallet and seed phase": "지갑 설치 후, '새로운 지갑과 시드 단계 만들'를 선택하세요.",
  "After create your password, you will get the secret backup phase ( Seed phase )": "비밀번호를 생성 하면 비밀 백업 단계로 갈 것입니다. (시드 단계)",
  "IMPORTANT !!": "중요!!",
  "Do not take photo , capture seed phase screen or save seed phase in any kind of digital format.": "시드단계 사진을 찍거나 캡쳐하고, 디지털포맷으로 남기지 마세요.",
  "Write it on a paper and store in a secure location is recommended.": "종이에 기록하여 안전한 장소에 보관하시는 것을 추천드립니다.",
  "Now your wallet is ready to use. but DEFINIX is run on Binance smart chain. You have to change your network first.": "지갑 사용 준비가 완료되었습니다. 그러나 디피닉스는 바이낸스 스마트 체인 기반으로 운영되므로 네크워크를 전환하시길 바랍니다.",
  "Click here to change": "전환하시려면 여기를 클릭하세요.",
  "Input network information follow the picture below.": "아래 사진과 같이 네트워크 정보를 입력하세요.",
  "Click on Save button to complete": "완료를 위해 'Save' 버튼을 누르시오.",
  "Binance smart chain is already added to your network. Now your wallet is ready to use on DEFINIX.": "바이낸스 스마트 체인이 네트워크에 연결되었습니다. 이제 디피닉스에서 지갑 사용이 가능합니다. ",
  "Every transaction on DEFINIX on BSC require BNB to pay for a gas fee. Make sure you have enough BNB to pay for it.": "바이낸스 스마트 체인 기반인 디피닉스에서의 모든 거래는 가스피 지불을 위해 BNB가 요구됩니다. BNB가 충분한지 확인해보시길 바랍니다. ",
  "Now you are ready to proceed to next step. Transfer your token from exchange to your wallet.": "이제 다음 단계로 넘어 갈 준비가 되었습니다. 토큰을 거래소에서 지갑으로 이동해보세요.",
  "To transfer BNB to metamask. You need Binance account and BNB coin.": "BNB를 메타마스크로 이동하려면 바이낸스 계정과 BNB 코인이 필요합니다.",
  "Enter your Metamask address and select network to BEP20(BSC).": "본인의 메타마스크 주소를 입력하고 네트워크를 BEP20(BSC)로 설정하세요.",
  "Now you have all required tokens. Let’s advance to the next step.": "이제 모든 토큰을 보유하고 있습니다. 다음 단계로 넘어갑니다.",
  "To use DEFINIX, you need to connect your wallet to the platform easily by press on this button.": "이 버튼을 눌러 본인의 지갑을 플랫폼에 쉽게 연동 후 디피닉스를 사용하실 수 있습니다.",
  "Keep in mind that on every transaction, you need BNB to pay for a gas price. Please prepare enough BNB in your wallet.": "모든 거래에서 발생되는 가스가격 지불을 위해 BNB가 필요하다는 것을 기억하세요. 지갑에 충분한 BNB를 준비하세요.",
  "These tokens can be swap in DEFINIX.": "이 토큰들은 디피닉스에서 스왑이 가능합니다.",
  "To swap coins, you have to go to exchange on menu bar.": "코인을 스왑하려면 메뉴 바의 거래소로 이동하세요.",
  "Select on “SWAP TOKEN” tab.": "“SWAP TOKEN” 탭을 누르세요.",
  "Now you can select the token you want to swap from “Select Token” dropdown menu The system will auto-calculate the amount of token you will get automatically.": "“토큰선택“ 창에서 스왑을 원하는 토큰을 선택하세요. 시스템이 자동적으로 수령될 토큰수량을 계산합니다.",
  "The routing, minimum received, price impact and fee will be shown at the lower position of the box before you confirm swapping.": "루팅, 최소수령, 가격타격, 그리고 이용료는 스왑을 승인 하기 전 창의 하단에 표시됩니다.",
  "You can set the slippage tolerance from the setting icon at the top-right corner. ( default setting is 0.1% )": "상단 우측에 있는 세팅아이콘을 누르시면 슬리피지 방지를 설정하실 수 있습니다. (디폴트값 0.1%)",
  "*Prepare your BNB to be a gas fee.": "*가스 피 지불을 위한 BNB를 준비하세요.",
  "After confirming your transaction, it will take 15-60 seconds to complete. Once the process is completed, coins will be shown in your wallet.": "거래 확인 후, 완료 시 까지 15-60초 정도 소요 될 수 있습니다. 완료 후, 코인을 내 지갑에서 확인 할 수 있습니다.",
  "For your first farm, what you need is 2 tokens with equal value to make liquidity.": "첫 번째 팜에서 유동성을 만들기 위해 같은 가치의 토큰 2개가 필요합니다.",
  "Example :": "예시 :",
  "The current price ratio of SIX and FINIX is": "식스와 피닉스의 현 가격비율은",
  "That’s means if you want to pair this LP.": "이 LP를 페어하고 싶으시다면",
  "You will need :": "다음이 필요합니다 :",
  "and": "그리고",
  "Prepare your tokens, we’re moving to the last process.": "토근을 준비하세요. 마지막 단계로 이동합니다.",
  "If you want to farm": "파밍을 원하시면,",
  ". What you need to do after token preparation is Liquidity pairing.": "토큰 준비 후 유동성 페어링을 준비하세요..",
  "To pair coins, you have to go to liquidity on menu bar.": "코인을 페어하기 위해 메뉴 바의 유동성 창으로 이동하세요.",
  "Select on “LIQUIDITY” tab.": "“LIQUIDITY” 탭을 누르세요.",
  "If you don’t have any LP right now, press on this button.": "현재 보유하고 있는 LP가 없다면 아래 버튼을 누르세요.",
  "Now you can select the token you want to pair from “Select Token” dropdown menu": "이제 “토큰선택” 메뉴창에서 페어링을 원하시는 토큰을 선택할 수 있습니다.",
  "The system will auto-calculate the amount of pair token automatically.": "시스템이 자동적으로 페어 토큰의 수량을 계산합니다.",
  "After that you need to “Approve contract” by press on": "버튼을 눌러 “컨트랙트 승인“ 을 하십시오.",
  "button.": "버튼.",
  "Once you already approve contract, you have to press on": "이 컨트랙트를 승인한 후,",
  "button again to pair liquidity.": "유동성 페어링을 위해 다시 버튼을 누르세요.",
  "The": "The",
  "will be send directly into your wallet.": "지갑에 즉시 전송될 것입니다.",
  "Now you are ready to start your first farm. Go to": "내 첫 번째 팜이 준비되었습니다.",
  "Yield farming": "Yield 파밍으로 이동합니다. ",
  "on menu bar and select": "메뉴 바에 있는 .... 선택합니다",
  "and press": "누릅니다.",
  "Approve contract": "컨트랙트 승인",
  "button. ( This process require BNB as a gas fee )": "버튼 (이 과정은 가스피로 BNB가 요구됩니다.)",
  "After approve contract, The interface will be changed. You have to stake your LP into this farm by press on": "컨트랙트 승인 후, 인터페이스가 바뀔 것입니다. 이 팜에 ...을 눌러 LP를 예치하세요.",
  "In the future, if you want to remove your LP. You can remove by press on - button instead. The removed LP will be send to your wallet.": "추후 LP제거를 원하신다면 - 버튼을 누르시면 제거 가능합니다. 제거된 LP는 내 지갑으로 전송됩니다.",
  "The last step is to deposit your LP into this farm by enter an amount of your LP and press": "마지막으로 이 팜에 LP를 예치하기 위해 LP 수량을 입력하고 ...을 누르세요.",
  "button ( Require BNB for a gas price )": "버튼 (가스피로 BNB가 요구됩니다.)",
  "CONGRATULATION!!": "축하드립니다!!",
  "Now you have your first farm running!! You can check your ROI from the dashboard on homepage.": "첫 번째 팜 작동을 시작합니다. 홈페이지 대시보드의 내 ROI에서 확인할 수 있습니다.",
  "You need a wallet address to transfer token to your wallet (Metamask). Your address will be shown at the upper part of Metamask as a picture below.": "토큰을 내 지갑으로 이동하기 위해 지갑주소가 필요합니다. (메타마스크). 아래 사진처럼 메타마스크의 상단에 주소가 표시됩니다.",
  "Please select a token you want to transfer": "전송을 원하는 토큰을 선택하세요.",
  "To transfer SIX to metamask. You need to bridge SIX from Stella (XLM) network to BSC network by using this link.": "SIX를 메타마스크로 전송하려면 이 링크를 사용하여 Stella (XLM) 네트워크로부터 바이낸스 네트워크로 SIX를 브릿지 하세요.",
  "The bridge transaction from Stellar network is including with 25 SIX/XLM per transaction, the transaction fee will be deducted from your bridge amount automatically.": "Stellar 네트워크로부터의 이 브릿지 트랜잭션은 거래 당 25 SIX/XLM 이며, 거래 수수료는 브릿지 수량으로부터 자동적으로 차감됩니다.",
  "Enter your email address and amount then copy your wallet address from metamask into “Destination” field.": "본인의 이메일 주소와 수량을 입력하고 본인의 메타마스크 지갑 주소를 “Destination” 항목에 입력하세요.",
  "After confirmation, QR code will be generated from the system. You have to use these address and memo text as a destination when transfer from exchange platform.": "승인 후, QR 코드가 시스템에서 생산됩니다. 이 주소를 거래소 플랫폼으로부터 전송할 때 destination에 입력하세요.",
  "In metamask wallet, you have to add SIX token into your wallet to view your coin.": "메타마스크 지갑에서 코인을 보려면 본인의 지갑에 SIX 토큰을 넣으세요.",
  "Press Connect Wallet": "“지갑 연동“을 누르세요.",
  "And press these buttons": "이 버튼을 누르세요.",
  "After finish the process, please wait 10-20 minutes. You will recieve SIX in your metamask wallet automatically.": "완료 후, 약 10-20분 정도 소요됩니다. 내 메타마스크 지갑에 자동적으로 SIX가 예치됩니다.",
  "Download and install Kaikas wallet (chrome plugin)": "카이카스 지갑 (크롬 플러그인)을 다운로드하고 설치하세요.",
  "After install your wallet, please create and confirm your password.": "지갑 설치 후, 비밀번호를 생성하고 승인하세요.",
  "Enter your account nickname.": "계정 닉네임을 입력하세요.",
  "Press Start Kaikas.": "“카이카스 시작하기“를 누르세요.",
  "Now your wallet is ready to use on DEFINIX.": "이제 디피닉스에서 지갑사용이 준비되었습니다.",
  "Every transaction on DEFINIX on Klaytn require KLAY to pay for a gas fee. Make sure you have enough KLAY to pay for it.": "클레이튼 기반 디피닉스에서의 모든 거래는 가스피로서 KLAY가 요구됩니다. 따라서 지불을 위한 KLAY를 충분히 보유하세요.",
  "You need a wallet address to transfer token to your wallet (Kaikas). Your address will be shown at the upper part of Kaikas as a picture below.": "내 지갑 (카이카스)으로 토큰을 전송하려면 지갑주소가 필요합니다. 아래 사진과 같이 카이카스의 상단에 주소가 표시됩니다.",
  "To transfer SIX to Kaikas, It’s have 2 choices": "카이카스로 SIX를 전송하기 위해 2 가지 방법이 있습니다.",
  "Please select a choice": "하나를 선택하세요.",
  "To transfer SIX to Kaikas. You need to bridge SIX from Stella (XLM) network to Klaytn network by using this link.": "카이카스로 SIX를 전송하기 위해 이 링크를 사용하여 Stella (XLM) 네트워크로부터 클레이튼으로 SIX를 브릿지하세요.",
  "To transfer SIX to Kaikas. You have to transfer SIX from your exchange account.": "카이카스로 SIX를 전송하기위해 거래소 계좌에서 SIX를 전송하세요.",
  "In Coinone (Exchange) You have to enter amount and then copy your wallet address from Kaikas wallet into “Withdrawal address” field.": "코인원 (거래소)에서 수량을 입력 후, ”Withdrawal 주소” 란에 본인의 카이카스 지갑주소를 입력하세요.",
  "After finish the process, please wait a minutes. You will recieve SIX in your Kaikas wallet automatically.": "완료 후, 잠시 기다려주세요. 카이카스 지갑에 SIX가 자동적으로 수령됩니다.",
  "In Kaikas wallet, you have to add SIX token into your wallet to view your coin.": "카이카스 지갑에서 코인을 보려면 당신의 지갑에 SIX 토큰을 추가하세요.",
  "Press Token List": "“토큰목록“을 누르세요.",
  "and then press Add Token.": "그리고 “토큰 추가하기“를 누르세요.",
  "You will see SIX token, Press select and press Next.": "SIX 토큰이 보이면 “선택“을 누른 후, “다음“을 누르세요.",
  "To transfer FINIX to Kaikas. You need to bridge FINIX from BSC network to Klaytn network by using this link.": "카이카스로 FINIX를 전송하기 위해 이 링크를 사용하여 바이낸스 네트워크로부터 클레이튼 네트워크로 FINIX를 브릿지 하세요.",
  "The bridge transaction from BSC network is including with 0.1% FINIX per transaction, the transaction fee will be deducted from your bridge amount automatically.": "바이낸스 네트워크의 브릿지 트랜잭션은 거래 당 0.1% FINIX가 요구되며, 거래 수수료는 본인의 브릿지 수량에서 자동적으로 차감됩니다.",
  "In SIX Bridge, you have to connect wallet": "SIX 브릿지를 위해 지갑을 연동하세요.",
  "and then you have to copy your wallet address from Kaikas into “Destination” field.": "그리고 “Destination”란에 본인의 카이카스 지갑 주소를 입력하세요.",
  "After the Destination address, you must enter amount of FINIX": "“Destination 주소“ 입력 후, FINIX 수량을 입력하세요.",
  "After finish the process, please wait 10-20 minutes. You will recieve FINIX in your Kaikas wallet automatically.": "완료 후, 약 10-20분 정도 소요됩니다. 내 카이카스 지갑에 FINIX가 자동적으로 예치됩니다.",
  "Keep in mind that on every transaction, you need KLAY to pay for a gas price.": "모든 트랜잭션에 KLAY가 가스피로 지불됩니다.",
  "Please prepare enough KLAY in your wallet. These tokens can be swap in DEFINIX.": "내 지갑에 충분한 KLAY를 준비하세요. 이 토큰들은 디피닉스에서 스왑 가능합니다.",
  "The routing, minimum received, price impact and fee will be shown at the lower position of the box before you onfirm swapping.": "루팅, 최소수령, 가격변화와 수수료는 스와핑 컨펌 전 화면 하단에 표시됩니다.",
  "*Prepare your KLAY to be a gas fee.": "*가스 피 지불을 위한 KLAY를 준비하세요.",
  "button. ( This process require KLAY as a gas fee )": "버튼 (가스피로 KLAY가 요구됩니다.)",
  "button ( Require KLAY for a gas price )": "버튼 (가스피로 KLAY가 요구됩니다.)",
  "in Pools": "풀에서",
  "in Farms": "팜에서",
  "Earn up to": "획득하라",
  "Chance to Optimize your profit": "수익을 최적화할 기회",
  "Maximize your investment with FINIX token that you earn from Definix.com. FINIX token can be utilized as a discount for financial products and other privillege on upcoming features. Moreover, we also have an expert to make sure that you will select the best for your investment": "Definix.com에서 획득한 FINIX 토큰으로 투자를 극대화해보세요. FINIX 토큰은 금융상품 할인 및 출시될 기능에서 특전으로 활용할 수 있습니다. 또한, 당신의 투자에 최적의 선택을 위한 전문가를 만나보세요.",
  "Transparency Investment": "투명투자",
  "All your assets will be traded and controlled by smart contract. All of your investment logs will be recorded on public blockchain. With the property of blockchain, you can freely trace your transactions at every moments.": "스마트 컨트랙트가 당신의 애셋을 거래 및 컨트롤합니다. 당신의 거래 로그는 공개 블록체인에 기록됩니다. 블록체인에서 당신의 모든 거래를 자유롭게 확인할 수 있습니다.",
  "Investment Assessment": "투자평가",
  "We have algorithmic investment assessment that aggregate the data across blockchain. We utilize this data to create the best investment choice for you to choose base on your requirement.": "우린 블록체인에 데이터를 응집하는 투자평가 알고리즘을 보유하고 있습니다. 우리는 이 데이터를 활용하여 당신의 요구에 최적화된 최고의 투자선택지를 생성합니다.",
  "User Generated Fund": "사용자 생성 펀드",
  "You can create and managed your own fund on our platform by submit your fund on smart contract with the property of blockchain. Every investment log will be shown on the platform. This allows the person who invest in your fund to trace their asset. As a fund manager you can generate income from your fund.": "블록체인 스마트 컨트랙트에 당신의 펀드를 제출하여 저희 플랫폼에서 펀드 생성 및 관리를 해보세요. 모든 투자 기록이 플랫폼에 포시됩니다. 이 기능은 당신의 펀드에 투자한 사람들이 본인의 애셋을 추적할 수 있도록 도와줍니다. 당신은 펀드매니저로서 당신의 펀드로부터 수익을 생성할 수 있습니다.",
  "Multi-Strategy Investment": "멀티전략 투자",
  "With the multi-chain environment (BSC, Klaytn). The fund manger is allow to match variety of assets across different blockchain and help maximize the profit for fund manager.": "멀티체인(바이낸스, 클레이튼) 환경에서 펀드 매니저는각기다른 블록체인의 다양한 애셋에 매치할 수 있고, 펀드매니저의 이익을 극대화 하는데 도움을 줄 수 있다.",
  "Trade Reputation": "거래 평판",
  "Let people know how good are you on trading. All trade logs are recorded on blockchain. The trade data will be sort and ranked in the platform. Fund manager can use this record as a reputation for them gain more investor to maximize the volume of their fund.": "당신의 거래 기량을 사람들에게 알리세요. 모든 거래 로그들이 블록체인에 기록됩니다. 거래데이터는 분류되어 플랫폼에 순위로 매겨집니다. 펀드매니저는 이 기록을 평판으로 사용하여 그들의 펀드를 극대화하여 더 많은 투자자들을 모을 수 있다.",
  "Info - Definix - Advance Your Crypto Assets": "설명 - 디피닉스 - 암호자산 강화하기",
  "is the decentralized multi-chain fund management platform that allows everybody to trade with the high level of transparency. With the technology of blockchain, Definix makes crypto investment become one of the most simple things for everyone.": "탈중앙 멀티 체인 펀드 매니지먼트 플랫폼으로써 극강의 투명성으로 모든 사람들이 거래할 수 있다. 블록체인 기술과 함께 디피닉스는 암호투자를 모든 사람들에게 간단한 것으로 만들어준다.",
  "Benefits": "베네핏",
  "for Crypto investors": "암호화폐 사용자들",
  "for Professional Traders": "전문거래자들",
  "Coming soon": "곧 출시",
  "Fund Management Protocol": "펀드 매니지먼트 프로토콜",
  "The Decentralized Multi-chain": "탈중앙 멀티체인",
  "Back": "이전",
  "BACK": "이전",
  "Criteria for 1st airdrop claim": "1번째 에어드랍 클레임 기준",
  "Criteria for 2nd airdrop claim": "2번째 에어드랍 클레임 기준",
  "1. Must have LP staked on Definix Klaytn-based during": "1. 클레이튼 기반 디피닉스에 LP가 예치되어 있어야함",
  "21st June 2021 3:00:00 p.m. — 20th August 2021 9:59:59 a.m.(GMT +7).": "2021년 6월 21일 오후 3시 - 2021년 8월 20일 오전 9:59:59 (GMT +7) 사이",
  "2. The airdrop will be automatically distributed 30 KLAY within 48 hours to the wallet address that used on": "2. 에어드랍은. 48시간 안에 사용했던 지갑으로 30KLAY가 지급된다",
  "after supply liquidity and received LP token from": "..에서부터의 유동성 공급과 수령된 LP 토큰 이후",
  "3. Users must connect the same wallet used in claiming the airdrop from the first campaign.": "3. 사용자는 첫번째 에어드랍 캠페인에 클레임했었던 지갑과 같은 지갑을 연동해야함",
  "4. Airdrop is limited and distributed in a first come first serve method.": "4. 에어드랍은 제한적이며 선착순으로 배포될 예정임",
  "5. All the airdrop activity is performed and triggered by the action of a smart contract. In case the user puts in the account that the user doesn’t have a private key; the airdrop cannot be claimed and will be lost forever.": "5. 모든 에어드랍 활동은 스마트 컨트랙트에 의하여 작동 및 트리거됩니다. 사용자가 사용자 고유의 키가 없는 계정을 입력하면, 에어드랍은 취소되고 평생 소멸됩니다.",
  "6. Airdrops will be distributed to all users equally which sums up to $200K plus unclaimed airdrop from the first campaign per account.": "6. 각 계정 당 첫번째 캠페인에서 클레임되지 않은 에어드랍과 20만불 상당의 에어드랍이이 모든 사용자들에게 동일하게 분배됩니다.",
  "KLAY (Airdrop)": "KLAY (Airdrop)",
  "My Liquidity": "내 유동성",
  "Claim Ended Bonus": "마감된 보너스 클레임걸기",
  "List View": "리스트 보기",
  "Card View": "카드 보기",
  "All Farm": "전체 팜",
  "Airdrop APR supported by our partners": "저희의 파트너분들이 서포트하는 에어드랍 APR",
  "For maximum yield farming return and best experience, we are upgrading our farm.": "최대치의 Yield 파밍 회수와 최고의 경험을 위해 저희는 팜을 업그레드 중입니다.",
  "Our farm will be available in": "저희의 팜은 .... 에 사용가능할 예정입니다.",
  "You can stake your LP and get six now": "지금 바로 LP에 예치하고 SIX를 받아가세요.",
  "Go to stake": "스테이크으로 이동",
  "What is Farm?": "팜이란 무엇인가?",
  "Farm is a place you can stake your LP tokens in order to generate high returns in the form of FINIX. The amount of returns will be calculated by the annual percentage rate (APR). The APR of each farm will be different and fluctuated due to the size of the pool. You can choose any farm you like to start farming now.": "팜은 FINIX로 높은 회수율을 생성하기 위해 당신의 LP 토큰을 예치하는 곳입니다. 회수 수량은 APR 으로 계산됩니다. 각 팜의 APR은 상이하며 풀의 크기에 따라 변동 될 것입니다. 지금 바로 파밍을 원하시는 팜을 선택하세요.",
  "How to farm in just 1, 2, 3": "3 단계로 파밍하기",
  "1. Choose a farm you like": "1. 선호하는 팜을 선택",
  "See the list of the active farms and decide which farm you want to stake.": "액티브한 팜 리스트를 보고 스테이킹을 원하는 팜을 선택",
  "2. Add liquidity": "2. 유동성 추가하기",
  "For example, if you want to stake in FINIX-SIX LP farm, you go to “Liquidity” menu and add your FINIX and SIX tokens to liquidity pool. You’ll get FINIX-SIX LP tokens from this step.": "예시로, 피닉스-식스 LP 팜에 스테이킹을 원한다면 “유동성“ 메뉴로 이동하여 본인의 피닉스와 식스 토큰을 유동성 풀에 추가해라. 이 단계에서 피닉스-식스 LP 토큰을 받을 수 있다.",
  "3. Start farming": "3. 파밍 시작하기",
  "Bring your LP tokens that you’ve got from the previous step to stake in the farm and earn much more FINIX as a return!": "이전 단계에서 획득한 LP 토큰을 팜에 스테이킹하고, 더 많은 피닉스를 회수하세요!",
  "Don’t have cryptocurrency for a farm you want to stake ? No worries, you can use swap to exchange for what you want.": "스테이킹을 원하는 팜의 암호화폐가 없으신가요? 원하시는 암호화폐로 스왑가능합니다.",
  "Farm - Definix - Advance Your Crypto Assets": "팜 - 디피닉스 - 암호자산 강화하기",
  "Farm is a place you can stake your LP tokens in order to generate high returns in the form of FINIX.": "팜은 더 높은 수익을 피닉스로 생성하기 위해 LP 토큰을 스테이킹 합니다.",
  "The amount of returns will be calculated by the annual percentage rate (APR).": "회수 수량은 APR로 계산됩니다.",
  "All Pool": "모든 풀",
  "Pool - Definix - Advance Your Crypto Assets": "풀 - 디피닉스 - 암호자산 강화하기",
  "Pool is a place you can stake your single tokens in order to generate high returns in the form of FINIX.": "풀은 피닉스 토큰으로 더 높은 회수율을 생성하기 위해 본인의 단일토큰을 스테이킹하는 곳입니다.",
  "Pending": "보류 중",
  "Remove LP": "LP 해제하기",
  "Remove %tokenname%": "%tokenname% 제거하기",
  "Deposit %tokenname%": "%tokenname% 예치하기",
  "Go to Rebalancing Farm now": "지금 리밸런싱 농장으로 이동"
}
